不要說元朗鄉黑 試著說國家恐怖主義

英文叫state terrorism
有d link 用state sponsored terrorism

自推

事實

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

我宣佈，光復元朗主題：警黑合作 流氓政權 勇武反黑

This is state terrorism, i repeat, this is state terrorism

大家互相推, 唔該